當手足俾人拉 圍住D狗叫放人

其實有咩用?真係會放?
明明得廿隻狗 我地有幾百人好齊心叫放人
隻狗慢慢拉手足上車
之後落車等支援
豬籠車一到 又拉到幾件

叫放人不去散去其他地方啦

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

放人放人放人
黑社會黑社會黑社會

放人
放人
放人

放人放人
返狗竇

試下叫救人救人救人救人救人

唉

試下唔好叫
放人
要就嗌
救人

當狗上車走人
你地個個歡呼
而唔記得有位手足都係車上面

支持衝上車拉返個人落車